抗爭成功第一時間清算波台愚樂台

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

拉

下==

我要做清算師

真

馬爻口吾至刂

我已經摘晒名
到時轉走污點證人

推

第一個就放你上IG

樓主狗黎

唔會清算！
總之係手足就唔會清算
學下曹操啦
同埋而家講定“嬴咗”之後清算自己友乜乜乜，民心容易渙散

會失民意，不了

你都有份

我日日開post嘅錢多過啲狗

愚樂台癡漢
拉